美沙有冇同光頭佬做過愛

屌你，場場都出呢條廢鳩，大佬呀仲要輸緊4：2都仲出美沙唔出大巴拿，大巴拿係咪殺咗你全家呀屌你老味，你話美沙冇幫光頭佬奶乾淨袋低都冇人信

話冇都冇人信

仲有柏禾